校園台會員潛龍俾人拉左

佢係天水圍義士其中一個
Fact checked

冇人救?

做咩撚野

收皮啦屌你老母

收到風樓主老母喺警察宿舍同警犬做緊愛

Fact-checked

散播假消息
恥與為伍

冇事就好

知唔知fact checked中文係咩